Au CDI du collège, la documentaliste a récapitulé dans le tableau
ci-dessous, le nombre de livres empruntés par niveau durant l'année
scolaire.
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|}
\hline
Classes&6\ieme&5\ieme&4\ieme&3\ieme&Total\\
\hline
Nombre d'élèves&120&110&92&96&\\
\hline
Nombre de livres empruntés&2\,540&1\,875&1\,835&&7\,500\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item Complète le tableau. On indiquera les calculs.
\item Calcule la fréquence en pourcentage de chaque niveau.
\item Quel est le nombre de livre moyen empruntés par chaque niveau ?
\end{myenumerate}